致 前線警務人員

你好 我地希望你地係7月21日 進行罷工 以對
政府官員 及 高級警務人員 對 近月 社會所發生的事情之處理手法 表達不滿

投明，與市民同行

黑犬 放下裝備 加入我地
Lu 吱吱吱吱